\cvsection{Educación}

\begin{cventries}

\cventry%
	{Grado en Ingeniería Informática} % Degree
	{UGR (Universidad de Granada)} % Institution
	{Granada, España} % Location
	{Sep. 2017 --- Julio 2021} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
			\item
				Miembro electo de la \href{https://deiit.ugr.es/}{DEIIT} (Delegación de Estudiantes de Ingenierías Informática y Telecomunicación) durante cuatro cursos.
			\item
				Coordinador de la Comisión de Información de la DEIIT en el curso 2018 --- 2019.
			\item
				Subdelegado de centro de la DEIIT en los cursos 2019 --- 2020 y 2020 --- 2021.
			\item
				Delegado de centro de la DEIIT en el curso 2020 --- 2021.
			\item
				Miembro de la \href{https://dge.ugr.es/}{Delegación General de Estudiantes} en los cursos 2019 --- 2020 y 2020 --- 2021.
			\item
				Miembro del Consejo de \href{https://decsai.ugr.es/}{Departamento de Ciencias de la Computación e Inteligencia Artificial de la ETSIIT} en el curso 2020 --- 2021.
			\item
				Miembro de la Junta de Dirección del Departamento de Ciencias de la Computación e Inteligencia Artificial de la ETSIIT en el curso 2020 --- 2021.
			\item
				Miembro de la Junta de Centro de la \href{https://etsiit.ugr.es/}{ETSIIT} en el curso 2020 --- 2021.
			\item
				Miembro de la Comisión de Gobierno de la ETSIIT en el curso 2020 --- 2021.
			\item
				Administrador del \href{https://github.com/DEIIT/Ingenieria-Informatica}{repositorio de apuntes de ingeniería informática} de la DEIIT\@.
			\item
				Administrador de la \href{https://deiit.ugr.es/}{página web de la DEIIT} desde 2018 hasta 2021\@.
			\item
				Gestor de un \href{https://github.com/Groctel/ugr-informatica}{repositorio de apuntes} personales.
		\end{cvitems}
	}

\end{cventries}
