\cvsection{Experiencia y actividades extracurriculares}

\begin{cventries}

\cventry%
	{Miembro del Pleno y de las comisiones de Información y Permanente} % Affiliation/role
	{\href{https://deiit.ugr.es/}{DEIIT}} % Organization/group
	{Granada, España} % Location
	{Dic. 2017 --- Jun. 2021} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
			\item
				Formador en las I Jornadas de Formación para representantes estudiantiles de la DEIIT.
			\item
				Organizador del \href{https://github.com/DEIIT/taller-make/}{taller de Make} impartido en \href{https://deiit.ugr.es/make-marzo-2021/}{marzo de 2021}.
			\item
				Organizador del \href{https://github.com/DEIIT/taller-gdb/}{taller de GDB} impartido en febrero de 2020.
			\item
				Organizador del \href{https://github.com/DEIIT/taller-git-y-github/}{taller de Git y GitHub} impartido en varias ocasiones.
			\item
				Resolución de problemas en el ámbito académico.
		\end{cvitems}
	}



\cventry%
	{Miembro y vicecoordinador académico de la DGE} % Affiliation/role
	{\href{https://dge.ugr.es/}{DGE}} % Organization/group
	{Granada, España} % Location
	{Dic. 2019 --- Feb. 2020} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
			\item
				Formador en las VI Jornadas de Formación para representantes estudiantiles de la DGE.
			\item
				Redacción del borrador de la Normativa de Evaluación y Calificación de la UGR.
		\end{cvitems}
	}


\cventry%
	{Miembro del Consejo de Departamento de Ciencias de la Computación e Inteligencia Artificial} % Affiliation/role
	{\href{https://decsai.ugr.es/}{DECSAI}} % Organization/group
	{Granada, España} % Location
	{Nov. 2020 --- Jun. 2021} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
			\item
				Revisión y adaptación de las Guías Docentes del departamento para el curso 2021 --- 2022.
			\item
				Resolución de problemas en el ámbito académico relacionadas con el departamento.
		\end{cvitems}
	}


\end{cventries}
